終於明白點解有D人仲撐共撐警（文宣組考慮點糾正班人）

話班暴徒亂港，中共唔撐等食屎
原來佢地覺得無左共香港經濟就會冧
正如班老人家話如果唔係毛澤東，中國人俾日本仔，八國聯軍虾死

究竟講左幾多大話呃人信佢地

果班on9仔都冇撚讀過書扮識野，如果佢用英文講一次唔錯 Grammar 我信佢唔係低能